厲害了！華府關門公務員冇糧出 特朗普這樣說...

外國傳媒報道，美國民主黨人、眾議院發言人佩洛西周三(1月9日)譴責美國總統特朗普「堅離地」！批評他根本不明白政府關門，要被迫停止向公務員發放薪金，對他們的財務負擔有何影響。

她說：「他(特朗普)認為，他們(公務員)或許可以先問他們的父親取更多的錢。」

數據顯示，有接近80萬公務員受到政府關門事件影響。

香港肯定暴動, 肯定激動過佔中

之後星期一繼續準時番工

之後侵侵會話個政府關咗咁耐都無事無幹可以一直關落去，年中慳翻唔少錢

你係咪倒轉左

連登仔j到出血差唔多

下界仲選條毛

侵侵的邏輯係特別啲

而家得罪晒D公務員

一落台實比人追住黎撚